有冇人長租酒店黎住？

會唔會抵過租樓

你覺得會唔會出現咁嘅情況先？
當啲業主同酒店on9嘅咩

呢啲叫服務式住宅，香港大把喎

服務式住宅唔會平過一般住宅掛

我知有服務式住宅

香港地有錢人同唔鐘意做家務嘅人大把。

有一個問題 , 就係租呢d住宅，點買自己野？
你想部電視好d , 拆左酒店果部 再裝自己果部？
咁執房期間有 room service 上黎 驚唔驚手腳唔乾淨？
其他問題就不大